[完勝港女]外國高質女youtuber

分享下，真係好正

成個channel都係bikini同bra試著身材可以話完美，大波大pat腰幼
人地又做gym,真心正
真係完勝港女，成日話做gym會大隻

知你班友識會話樣柒,俾多個靚樣d既，有pat但無波，但一樣j死

我們還有catgirl

講還講...

你地啲港男咪又係縮水細細隻

其實而家多咗好多港男gym,係街都好多大隻仔

女人屎忽真係好重要

假pat

LM

一句假pat抹煞人努力

第一果個google佢個名，有d再正啲
除晒bra得返個乳貼
係道un下un下

係，真係好撚正
睇佢啲片聽埋佢講咩，成日話自己個胸太大又係真，搞到好多bikini都包唔住

正係幾正，但樣靚身材好就係高質youtuber?

睇試衫CHANNEL 托春

呢啲身形正 有肉地有線條 唔知大家覺唔覺而家多左好多女仔 明明好瘦 但係又練到鋼條咁 其實唔好睇

J囉
我諗9成viewer都係男人

咗

通常瘋狂做cardio又食少野就會咁
Squat, deadlift加正常飲食正好多

YouTuber都係為吸引人睇，娛樂到人
佢哋絕對吸引到我

Pat嘅大細同大脾嘅粗幼度有關係
如果想大Pat 大脾一定會粗 除非去隆
但係你班港男又成撚日話人肥 又話人腳粗 跟住又想要大Pat咁
你玩曬？

我自己就無嫌過人腳粗，腳粗通常性能力都好其實個鬼妹腳都唔幼，你睇下佢hamstring 幾勁，仲勁過香港好多男仔

參考下呢條Link 入面有講

我知啊 我都鍾意Pat多過大脾幼 所以而家有操
但係我係因為唔打算再溝仔唔洗迎合本地口味先敢操

好撚正呀屌

理撚得佢哋，鍾意筷子腳既多數無操瘦撚，過多幾年都唔知扯唔扯得起我大部份gym友都鐘意大pat粗腳女女

港女除左識食,旅行同打卡仲識做D咩?

留意巴打好耐，巴打真人應該高汁大隻gym仔

牙簽攪水缸，插頭唔啱size

何以見得

係呀, 你有問題?

戴左乳貼睇唔到粒lin頭

依家請問算唔算祟洋

洋鮑

排骨港男比鬼妹一隻手拎起

健身狗

係街見親大隻都係幫gym 派傳單嘅

錯晒啦，係街r人既通常瘦撚sales

直接入依度，大多大patpat睇

絲打肉大脾

Lauren summer仲撚正喇

你唔識操姐

之前有條港女做街訪話鍾意鬼仔就話人崇洋含洋腸又肉便器 連登仔自己鍾意鬼妹就得

入黎為左睇cat girl

我對港女揾洋腸無意見，俾身體條件好既異性吸引係好正常所以大家都盡力努力進步，先對自己有個交代我都好不齒d瘦/肥撚唔反省進步，一日到黑剩話話點操都唔夠鬼佬大隻有型，又屌港女簡更好

呢條女見過真人 識佢一個男性朋友既朋友

然後？真人有無分別？

知唔知外國都幾興隆屎忽
好多鬼婆鍾意大屎忽多過大波

麼牙

咁又點？佢哋一樣健身風氣盛行，大把人做gym操屎忽

畀你搵到添

J咗

巴打之前已j開？前幾日先係我suggested video出現，嗰日即刻j咗3次

快點拎起我

係

短短幾日已殺我千憶子孫

我覺得真人好睇d 同埋佢把聲 我個人覺得好難頂 佢對asian態度都幾好 可能佢做kol迫住要

可能真心呢唔洗成日凝住人歧視黃人我大學嗰陣時都有同鬼仔鬼妹做下尖

講真有時youtube既片係好J過直接上咸網 唔同感覺

Btw,好想同佢做gym，spot佢做squat無得spot,齋𥄫都好

又話全部女人都係雞既？而加淨著內衣褲又唔係？

港女做一樣既野咪一樣話搏咩呀，幾錢一q呀？

雙重標準到

我無講過喎不嬲好歡迎有料既港女show下

大pat pat

人講係真 係又信 咁撚單純點做人

白虎洋鮑正

+punk lin

咁不如你講下跌咗係假？佢大得黎係啱比例，你見到腳甚至上身都多咗肌肉，好明顯係重量訓練既成果再睇下佢channel一樣有fitness片，睇得出動作係靚，概念正確

識野呀睇daisykeech

呢間野好撚多大屎忽

呢幾條女都好高汁

胡定欣

依個牌子專揾d大波大pat女做model

比佢坐幾下應該會走火

青你可以出返去

有練既梗係鍾意粗腿有肉靚屎忽

無跟到咁貼喎，follow 太多每日淨係like 彈出黎個啲都like 唔切

幾時有絲打開個post講高質鬼佬youtuber
仲要中間夾幾句屌打港男完勝港男
想睇啲連登仔惱羞係咁屌

這裡是連登 唔出奇

啪啪啪

港女肯大方d先講啦,人地著到咁都大大方方咁比人睇,你地露得少少事業線就左遮右遮扮曬野,到人地睇你個陣又話人昅你,你又話人變態咩咩咩,收皮啦港女

咪又係雞...

矮呢

心水ching

有邊個香港男youtuber有做gym?

唔係想幫港女，但男個班youtuber更加不知所謂

包到上頸都係雞，露少少已經係肉便器，再有料都唔想比你班毒撚睇啦

如果外國人日日留言好想射滿你子宮呀，渣爆你對奶呀，抽插你個大屎忽呀，再ff佢日日比d有錢佬中出呀，睇下佢仲會唔會繼續post

鬼妹得個波同蘿
都係香港東亞囡囡好

然後連登仔就會話條街好多做gym大隻港男喎

但現實係全部金鐘連登仔

講真因為貪靚去做gym既女仔，先不論佢地有d去影相，求其舉2下就當做左打卡，但女仔為左自己身型去鍛鍊既風氣係越來越強，而加不知幾多youtube ig片教女仔健身

男人呢？仲係度自我感覺良好

有無去過gym...

香港班soyboy又埋怨自己民族嘅女人 彈港女 讚鬼妹
班soyboy咁撚弱雞, 又搞到港女彈港男 讚鬼佬
係喇係喇 最好個個混血變白皮豬
繼續毀滅自己民族喇

其實佢地啲片下面都好多鬼佬留creepy comment

類似 仲要愈黎愈多女開始吹捧呢種身材 希望佢地快d收手

毒撚係咁
現實唔敢出聲

無必要教精d唔肯面對現實既弱雞，由得佢地對住排骨打jj啦

坐車睇到扯哂旗

連登仔又會話講馬唔使跑得快過隻馬事實係你揀人人揀你，人地唔揀你就話人臭雞真係又唔撚照吓鏡睇吓自己咩尊容

少，香港channel似樣既就jackie wong/kof gym，kof gym耐唔時出現既客席嘉賓文家俊相當勁不過佢唔係kol

Helloitisamie

Paul哥，有個叫fitdevmo都幾有心做，幾啱啱啱接觸健身嘅人睇仲有正義既rock哥都係gym友

你老母屎忽好啲

仲未計有一推街頭健身channel

一定係

咪又係波蘿腳，膚淺！

好撚嬲